懷疑數碼暴龍己經入侵連登

做咩咁多數碼暴龍post

有幾多

數碼暴龍 PR 打手真係好撚多

連囝獸

我愛風神獸